[終極和理非請入] 仆你個街大公報依家周街派呀

TLDR
唔該喺條街道見倒有免費派大公報就係咁攞
幫自己啲親朋戚友、同事一人攞一份
每少一份就少一個盲毛睇大公報！

唔知大家有冇發現近依幾年開始有份「大公報精華版」喺條街道見人就派
近依幾個月唔知係咪有加印，好似派極都派唔完咁
我見倒啱啱樓下公園啲呀伯一人揸住一份大公報
唔該為咗毫無成本地拯救老一輩，避免佢哋成為廢老，請大家見倒就狗衝過去攞一份

你可能會問：免費版係咪對腦部傷害冇咁大？
我可以好肯定咁同你講，唔係

我愛大公報1

我愛大公報2

我愛大公報3

我愛大公報4

我愛大公報5

我愛大公報6

我愛大公報7

我愛大公報8

我愛大公報9

拎哂直入回收/公公婆婆

我愛大公報10

一齊拎。

回收好啲
有啲公公婆婆真係會睇

見到就囉幾份

有冇話邊個位派多

每次經過7仔望到大公狗新聞 心諗咩人會寫得出

理性處理831消息

係，好嘢要益同事

我住東九唔知點解好似樓下周圍都係

大公報真係好好睇

返去仲係報新聞咩
作文咁